蕭敬騰 2019 香港場

紅館 8月30，31日
980， 680， 480

東亞信用卡優先訂票 20/5 9am

電話 28 611 611

期待已久

上次演唱會 2015，嘩，原來隔左咁耐

開頭 氣音 輕如鴻毛 內功深厚

老蕭入唔到金曲

唔好提 欲望反光 隻碟 有放心機

唔係主打既 《發現》都好㩒聽

英國保誠，用心領聽，多謝支持

09第一次開演唱會就搶爆，而家會買到既，就算接飛都可以原價

除非大陸人海量落黎睇就 。。

~新舊歌迷要登記
官方網站 + 國際歌友會fb
打後先參加到團演唱會飛呢

最衰香港個fans club執柒左，以前有個叫julie幫手香港團購
無入到國際果個又無東亞卡

你要入場呀！

又要搞獅子，幾年先有一次個人演唱會

歡迎新歌迷

公開售票搶到飛先算
其實我期待獅子黎香港多d，不過香港根本無人識，到時又成個場都係大陸人

7月獅子出碟(加2個新成員)，咦 你都睇好獅子，希望獅子係香港搞個細show

《欲望反光》成隻碟，亞弟仔 首歌最麻麻

欲望反光

皮囊 曲詞 曲世聰
王妃2.0 曲 李偲菘 詞 陳鎮川
讓我為你唱情歌 曲詞 阿火
你會在哪呢 曲詞 阿火
全是愛 曲詞 吳青峰
欲望反光 曲詞 吳青峰
迷茫世代 曲詞 亞弟仔
發現 曲 蕭敬騰 詞 姚若龍
與海交談 曲詞 蕭敬騰
我有多麽喜歡你 曲 蕭敬騰林宥嘉 詞林宥嘉
我有多麽喜歡你 蕭獨唱版

無東亞

大家唔好食炒價啊！

接上届金曲獎主持人，換陳鎮川寫首詞
就是
王妃 2.0

個網揀唔到

東亞卡 優先訂開始

訂購程序進行中，尚未確認。如於2天內，仍未收到電郵確認，請致電2697 1989查詢。
咩意思

屌你一入去揀完980 想比錢冇晒

$680

正常你入晒野會pop out個比錢叫你入多次信用卡

再入埋one time pw就真係訂完

佢會顯示

多謝閣下之訂購 , 訂購程序已經完成。
請注意，成功訂購將於約10個工作天內接獲電話/信息確認。

我入完one time pw
load 完就彈呢句
咁姐係買唔買到

你買到 有email 就得了

未收到喎
但好以扣左錢

手續費要$32一張好貴

btw已買

有無人要我幫手買？
發覺其他人都唔洗點搶

收到email?

打去信用卡check 下扣左錢未?
扣左實有啦

不過樓上話有訂購完成字眼

好鬼易買

未呀 但錢都扣左了

都唔洗驚啦其實老蕭今次都唔會多人搶

慘，到你扣時， 無左個位

有朋友想我幫手可以tg我

我仲有一張東亞卡

恭喜

感覺上真係好似無乜人知今日開賣咁

mr.rock/triplejam個陣好似真係搶到痴線

買完 冇曬980連位

好易買

真 香港fans club

[img]
咁樣即係買唔買到,唔識跳下一頁

以前就係用fans club買都唔洗咁樣搶

執左真係好可惜

易買左啦，入到個網

睇落好易買飛咁 不過好似無咩promotion就真 暫時賣緊2場 唔知有無加場

你買到980？
Jamfan

8月31得翻$680only....

我d黑膠碟/限量碟都係經佢地買

都幾肯定唔會加，加場佢會發脾氣

980 2場都得單位，大家都搶980

上次冇睇最貴後悔到我丫

但2場睇晒正到痴線

唔會，佢想隔開，1場 休息日 1場

有冇人幫買一張680

980都得單張
@GonLanDo

1張等公售都唔遲，冇人知佢開演唱會

無980

跟國際歌友會訂，但佢地話唔夠 980， 派唔到就退錢 死得

點解可以毫無宣傳

終於知道無promotion嘅原因
根本無飛拎出黎賣
全部內部飛，保險撚拎哂
求其搵少少飛做個樣當優先

歌迷會都無980
到底內部可以hold左幾多
好離譜
未試過無人搶嘅演唱會都買唔到

可以幫你 加我tg

9:30 980小量仲買到2張 希望派到連位

原來保險要晒，今次瘋無980 既真正原因

不嬲到無乜

呢D時候俾你買到都19，20行啦

買咗最平

我淨係收到email話東亞扣咗錢，但冇收到主辦單位話購票成功，咁係咪都穩陣？？？
上次冇睇好後悔

$480如果佢唔用咪唱，會唔會聽唔到

唔會

希望繼續有到不了的地方 會痛的石頭

未聽過live全是愛

如果有聲林開場咁正真係開心死

又見到你

唔記得訂左30定31

到不了的地方 上次Triple Jam 唱左

第一次係東亞買左2張，手續費好貴
想知係平郵定速遞？

全是愛 好正 好澎湃
一定要聽live

大家歌迷登記
官方網站 + 國際歌友會fb
打後先參加到團飛，訂碟等

所以想繼續有 好鍾意

諗下都開心

有寫用本地速遞

買到980兩張

4張980

有冇巴絲打可以幫我買2張 30號680

等公售
用東亞買親嘅位都
公售而家都易買咗好多

撳兩張係咪一定會出連位
第一次自己買
之前睇都係朋友幫買

0900買都話冇

無東亞卡呀

而家d 座位表好離譜，大部分位油黑晒俾內部
不過睇去勢公售有機買到掛?

今年yoga都係咁
但最後都易演到飛
同埋今年好多飛都炒唔起

炒唔起仲好，唔駛食炒價

點睇有無連位

yoga有朋友食左牛，成千蚊一張$380

今年好多都燶
爽曬

下？佢幾時買
我上個禮拜見到有牛放380
個價580咋

求兩張680

唱2場都爛

mr. rock聲同rundown都普通

triple jam就2者都好好

有段時間了，蝕到喊

太心急啦，而家貴飛都係賣原價咁上下

頭先睇多次380放480
980放1000咋

希望老蕭都係咁

如果多大陸人睇就好難做到呢個價

係中國人

買唔到都要硬食黃牛價 呢場一定要睇之前邊有咁難買

好多都好似好難買
但今年好多都真係炒唔起
所以唔洗咁擔心

mr rock唔知邊個叫佢唱多D廣東歌

上次老蕭黎我坐山頂位，臨尾佢唔用咪清唱這首歌
成個紅館都聽到
跟住我決定下次佢黎我一定要坐最前
但係今次8月佢黎我飛撚左呀

仲買倒！

有人收到confirmation email 未

得兩場咋喎

收咗

Sad

留個名等公售

又見到你
東亞飛真係唔好再搞我了
等公售一戰

留名等公售呀
1月飛左去高雄睇, 食咗炒價
但係蕭敬騰個人就企喺我面前食炒價都食得抵

嘩，高雄場網都入唔到，
炒價靚位另計

我入到2次架
屌 答完個問題就同我講個位比人買咗
再入多次又重複,
前後三分鐘, 秒殺晒D飛

我家姐想睇
估唔到你都岩

史上最難買既場次，要答問題

我一見到都呆咗
心諗點解啲人可以快到咁

高雄場有場遲左開,你睇邊一場?
蠢左，可以試答案，唸耐左乜都無了

你講公售?

我睇第一場
冇遲好彩咋

香港第12場喇
蕭敬騰 娛樂先生 世界巡迴演唱會
2018.05.26 台北
2018.05.27 台北
2018.06.09 上海
2018.10.13 深圳
2018.11.24 新加坡
2019.01.05 佛山
2019.01.19 高雄
2019.01.20 高雄
2019.05.18 東莞
2019.05.25 北京
2019.07.06 馬來西亞
2019.08.30-31 香港

會唔會唱下獅子合唱團

唔會呀！ 蕭敬騰場不唱獅子歌，獅子場不唱蕭敬騰歌

未收到
唔知有冇打錯email address

分得好開的都，但都想聽下最後的請求

收左，有冇睇下會唔會去左垃圾件

仲未收到

有冇收倒過數sms

有過數sms
上aeg網查「已訂購門票資料」查到係買咗
係咪即係成功
但乜電郵都冇

打埋電話 確認下 實打得通

獅子 Lion 齊人了， 之前鼓手亞矩承繼家業要離團

鄒强 / Guitar
FUMI / Bass
蕭敬騰 / Vocal
陳珩/ Drums
團長 力Q / Guitar
7月 出新專

終於搵到Bass啦

團名 都改埋 叫 Lion 獅子 ，
唔叫獅子合唱團
大陸猛問點解叫合唱團，
，台灣又問你個團無 Bass 手
解釋到口乾

歌迷會買左980 ,自己又手痕買左480
諗緊是但放一套有冇人有興趣

想要980
兩張

誠意求飛

一張既話我岩
無fd同我睇

如果獅子都黎埋香港 就無憾啦

獅子 Lion 主打 《美麗 醜與我》
這就是原創 live 版

好鍾意中段 "不要再吵了 媽oh ~~"

幾時公開發售？

東亞卡優先訂飛 售罄

美麗、醜與我 詞曲 蕭敬騰

From 蕭敬騰 微博
獅子的新歌來了！
我相信還是有很多朋友不懂詞的意思！
所以想跟大家分享
其實整首歌描述著一個爭吵的過程 到了副歌是一個冷靜且有一個省思及探討作用

主歌A段
（我怎麼好像有預感暴風雨要襲來 空氣中早已被撲滿花火即將引燃）
詞意很鮮明 是用一個簡單又輕鬆的方式呈現一種也許很平凡在發生的爭吵過程 音樂部分也從大調和弦轉換成偏暗的小調和弦
會有種不詳預感 但又有種不陌生的平凡

到了B段
（所有花瓶都飛起來快要釀成意外 所有花瓶都掉下來我們也碎碎成了平安）
表達的就是極度惡劣的爭吵狀態
我用花瓶來表達一個暴力的手段
最後在花瓶掉下來 我們也碎碎成了平安 表達了一次爭吵的落幕 其實這句也是老人家的一個傳統 壞的走掉好的回來
“碎碎平安”在這首歌裡的意思 是吵完架了 我們該面對的還是要面對 平靜了 安定了 我們該好好解決問題了.

到了副歌C段
將速度調回到抒情搖滾的狀態誠懇的表達了疑問與需求
（美麗的是不是掩蓋著醜陋？）
表達的是 其實我可以在你面前表現的很完美沒有缺陷 但 那不是我
在這首歌裡美麗代表的是虛假且不真實的意思
（醜陋的是否能將永恆解所？）
表達的是 真實的我 有瑕疵 殘破 難道真的能將我們的愛走向永恆嗎
在這首歌中醜陋代表的是最真實的自己 也許是殘破不堪的.
（或許答案不只是美麗與否）
表達的是 爭吵過後 總會問對方或問自己 到底要用一個真實（醜陋）的自己來面對你 還是虛假（美麗）的自己
到頭來答案其實只有一個
就是無論真實的還是虛假的 你就愛“我”就是了
所以歌曲的最後說了
（還有一個我 還有一個我）

我知道大家可能看不完我的介紹但我很希望大家更了解獅子的作品 謝謝你們愛這首歌
謝謝你們愛獅子 愛你們

想買2-3張，任何位置，兩日都可以，dm me thanks

朋友突然放飛機 買完飛話唔去
放兩張8月30號既老蕭演唱會優先飛
二連 原價680+32蚊手續飛

有興趣

唔記得留返yg
有意tg我

Soldddddd

6月5日10:00am在城市售票網公開發售
(門票於開售首日不設售票處售票)
城市售票網

信用卡電話購票 : 21115999

快聽 蕭敬騰，袁野夕 《在你的雙眼遇見》

袁野夕 曲，詞幾好，可以寫歌俾蕭

好過蕭散騰自己填既歌

見到yoga香港演唱會咁成功 其實蕭係咪去撚錯左公司

呢排放假係屋企追下原創
追到第8集 屌你見到12集個topic劇透邊個冠軍
即刻放棄左追 強國啲人on99
袁野夕又正唱歌又好聽

想買藍區最好中間前面位, 可以高價買, 佢第一場就飛左去台北前面位睇, 好正

今日又突然收到短訊話成功訂購

最憎 華納 上隻碟d MV 無錢拍咁

東亞?

係呀

公開發售有冇座位表？

歌路/傳唱度冇得比

留意公售日期

佢應該好鍾意蕭 當年上夢想的聲音都話鍾意蕭

呢個真 蕭咁多年畀我既感覺就係無咩特別既歌手

d mv on99咁 皮囊 好似個痴線佬自high咁

台北場 個T 台你覺得好無?

真心唔好...可能因為我唔識買錯, 我買左最前果幾排, 佢行去延伸台果陣你只可以拎轉面睇佢背面, 而且我覺得佢係延伸台時間仲多過主台, 如果你係坐延伸台正前就會好正

成日走去延伸台 ，下次台北場知點買飛

有人話 開賣前一天先有
，佢開 三面台的

參考圖，實際應該黑晒8成

點解連老蕭都可以黑到咁
香港最大既黃牛果然係主辦

佢係香港好似無咩人識咁
但就係台灣同大陸都好紅
之前仲係度諗會唔會連香港演唱會都唔開

講開佢公司
真係覺得好奇怪
好似無咩比資源去宣傳佢咁
佢出新碟又好似靜靜雞咁
組隊Lion出黎又無人識

明明好有實力
至少係香港呢個market
一直覺得佢應該值得更多關注

香港市場比起台灣、大陸 真係太細⋯⋯

香港市場係細既，今隻碟同黎緊獅子d宣傳已經好d, 之前The song
拍好少MV ，唔知係咪之前唱片公司驚唔續約錢唔放

上屆金曲獎表演，唱LaLa 首歌 幾正

垃圾

香港邊個開都黑㗎喇 除非加場同埋artist出聲 好似之前子華咁 加場靚幾多

蕭敬騰 和音教學

獅子 美麗 醜與我 MV
原來留長髮為獅子的

公售 星期三

痴撚線點買

正面台少到可憐

係香港睇場演唱會真心難

保險從業員 hold 咁多，入場sell 保險咩

公售 聽日 10 點
(門票於開售首日不設售票處售票)
城市售票網

無得咁計
本身yoga係台灣一出好多歌都食正好多人鐘意嘅類型
其次佢翻唱完成全幫佢吸咗好多fans
個日去睇 有好多大陸人係為聽成全而入場

同埋老蕭而家綜藝太多

入岩公司其實差好遠
華納唔肯dum錢出黎做 就算有實力都好難推到人氣

睇ig followers
同大陸綜藝
台灣同內地 應該老蕭紅啲？
香港一定係yoga

林宥嘉曲風啱香港人多啲

你試下同香港人我燒~~

台灣我覺得yoga紅啲啲
大陸就冇咩follow唔熟

華研自從3娘走咗之後
都無咩人搵到錢
所以唔係佢地肯唔肯dum錢
係無人呀

華納太多人要推啦
同埋覺得老燒而家將重點轉移去發堀人才同培養人才
綜藝真心太多.....

老燒多大陸fans架都
佢之前拍完我們戰鬥吧/夢想的聲音吸咗批
又成日同jackson/小白呢啲成日係微博/ig互動
真心吸咗好多fans

台灣有啲fans流失咗啲
自從老燒成日返大陸綜藝之後

咁又係，跟唔到唱既歌邊有共鳴

一次比一年黑既圖，世界怎麼了
聽下 迷茫時代

大家有無睇聲林之王， 黎緊第2輯蕭 林2位繼續做導師

不設售票處賣飛

同埋舞台效果設計應該都差好多皮
見個個睇完最近yoga 既都讚視覺效果好好

其實唔洗比較
兩個惺惺相惜
歌路都極唔同

真， 兩位係好唔同
等睇 聲林之王 2 海選緊

反正我兩個都聽同睇演唱會

蕭份人好嚴，上音樂類 綜藝會俾d 網紅選手支持者駡到死

尤其最美和聲做死人，又同選手選歌練歌合唱

想問有冇買左東亞優先訂既巴打？
我訂完佢話10個工作天內會收到sms
但依家過左十幾日都未收到

有人話收到sms wor, 你打去hotline 問下

個網係入唔到。

想知買邊個先入到

已經冇尾場980

咁快手？

980 已經簡唔到連位

我入都未入到

me2

之前買到680
有冇巴絲可以同我換980

$980 20行 2連

D 980 都買唔撚到既

諗住老蕭香港冇咩人識會易買啲 點知一黎就絕望座位表
公售個網又入唔到 on99
點解睇場演唱會都可以咁撚難

我幻想緊
佢會好似yoga咁開多場
但幻想始終都係幻想

有無人睇到第1場仲有無980

仲未入倒

有沒有人要幫買,原價

兩場都冇晒

想買 380/680 但入都入唔到...

禁唔到連位

揀唔到480

*480/680

下，，

有，不過load好耐

仲誇張過林宥嘉

買到680但啲位好側 諗緊要唔要

之前去咗高雄睇
返唔到轉頭

佢要15分鐘內買到 佢由電腦選擇座位load 成2分鐘一次 load完就話系統未能回應 dllm

正面9成半都俾主辦留哂 得返啲側田位先俾公售

放兩張俾我得唔得😭

得d 680

你出返來啦不如

跪求放飛

入到 load 唔到

我都load唔到

我都係...... 個系統有問題?

放棄

load 唔到姐係無

得680有反應 980就瘋狂hang機

入都入唔到點買
只求兩張連位

係咁話冇反應 屌佢老母

我搭正十點入已經load 唔到980尾場

你咁做有咩目的同好處

我完全入唔到喎

買唔到，喊

你威，買完出返來唔該

按 1張都load 唔到

驚唔驚穿原價

垃圾黃牛！

黃牛死全家啦屌你老母

終於買到兩張正面台

680都好拎出黎曬

牛黎講 你都算廢 980都買唔到 學人哂命

Dllm上面隻死黃牛

有冇人要星期五480?

唔記得今日開賣 屌

幫大家睇下入唔入到 我買到啦

係喇係喇 黃牛狗好撚威呀
Cap晒圖上黎攞彩
死全家啦

蕭 不會加場的

喂喂喂仲有30號980呀
我買到2張喇

側面11行

可唔可以幫手買兩張

我幫大家試 咪益樓試條黃牛

想要2張
幫幫手買得唔得呀清 入都入唔到
唔會走你數

我都有幫大家試

完全入唔到去..

突然買到尾場第3行
頭場第4行

由1000入到而家都未入到

究竟點樣禁

我十點load到剛剛 終於入到
入到去就好順

btw之前訂左兩張680
有需要都可以原價加手續比大家

條友post左咁多張入到既相 過左payment既其實得兩張圖

想要

大家有骨氣D
我寧願唔睇都唔幫襯黃牛狗
黃牛狗死全家

求！！！！

巴打會唔會放尾場？

買唔到未唔睇 又唔會死 好過益隻畜生

自己睇

30號一張980有冇人要

都係側面位?

條友俾左錢得4張 唔好俾佢影響到

係43段

收蕭敬騰$680 / $980 兩連位
價錢可議

收980

座位正由其他選取，所以入唔到

Load唔到😭有冇巴絲幫31號 980$ 2連位

以家任入喎.

求980兩張！

手快禁多左2張 尾場680 25行

樓上條友好煩
繼續幫大家入緊~

求

好想睇仲未load到 有冇人有尾場2連多

上面條黃牛想點

收兩張連位980 其他都照殺

黃牛唔好搵我 我實屌你全家

有冇巴打可以幫手買
完全入唔到

祝你死全家
睇唔到都唔會幫襯你

我入到！

同收 980 2連
冇既680都照殺

入到但揀飛就沒有回應 好ON9

980好似真係冇哂
得返680

大把連位

仲要禁黎禁去都係26後

祝你賣唔出

叻喇叻喇
仆街黃牛死開啦

有冇人要幫手買680
岩岩幫絲打禁980 買唔到 得返3分鐘

我 唔該

tg

感覺上仲有好多飛我頭先按錯，再入都仲有

有冇巴絲要幫手？

想要兩張980

佢夠鐘了
一陣入到我再搵你

唔該晒你先
到底點入嫁
我公司電腦電話加埋ipad都入唔到

我就咁擺係到由佢load
3個browser

放2張31/8 980 18行 66段
每張+150

好似冇哂連位

31 680出左少量了

有巴絲想要一張的話 可以講一聲
因為好似多數剩返單丁位

咩日子都冇所謂?

依家易入左 大家加油

買到單丁喇！

係!不過入到都簡唔到

要2張980 相連 高抬貴手

諗唔明點玩 冇出少量但禁唔到

想要兩張480 連位 兩日都無所謂

480尾場都少量了

31 480都出咗少量

30 無連位了

無所謂

想要兩張連980
唔係黃牛狗貴少少唔緊要

980係咪無晒啦...

佢冇出少量但買唔到

撳單張仲有，連位就唔得

岩岩仲買到

我連單張都唔得

連位？

頭先得返3分鐘佢唔比我打信用卡號碼
臨尾1分鐘先輸入到

單

成功嗎

放棄
根本無連位 又唔寫出黎

480有冇人要？

買到
66段係咪好側邊唔識睇座位表

有尾場2張？

頭場

好似係最側 不過果個位視角唔錯 同個台的直線距離近囉

無品黃牛 買完 賴死唔走

blocked 果條友 好煩
大家買到未 我繼續幫手

啱啱重買到30號 680連位禁撚爛個制

仲有連，幾行

巴打請問放左未？

47

兩日980都未出少量
都買唔到

緊張， 睇錯而為 你講 980
，各位680 仲有連 ～～

見無人復無買到

我試下再入吖，入到搵你，留個ig比我吖

Deal左轉個頭比人飛機，再求980$ 31號連位2張 可加小小錢
（冇既680照殺）

我用手機app買嘅…大家加油

想問知唔知係寄定送?
我FD幫我買飛既
岩岩先睇到 佢填左收件係我屋企地址
但冇打到我全名&電話 淨係得我英文名 e.g. john chan 咁
到時過到黎會唔會唔俾我收?

一分鐘前仲有連位wo

收30/31號$980 2連

收緊飛途中諗住冇望，入去睇下順便禁下，估唔到竟然仲有尾場連位仲要43段 14行 大家試下先，未必買唔到，岩岩12:32買

竟然，幾行

真，仲有，14行

仲有2張680 2連
有冇巴絲打面需要

可唔可以幫手買

我盡力再試，竟然真係仲有，都係980連？

980連 兩日都得

有！絲打係咪放？

估唔到仲有 不過第15行

原價

嗚呀 竟然岩岩仲買到31 980連

都話，師兄中咩段咩行

45 13 個位係咪好差

我仲差45不過好過冇

43先岩

賣蕭敬騰 香港演唱會 2019

演出日期: 2019年8月30日
980蚊連位兩張
43段，8行，84位
44段，8行，96位
數字上睇落不是連位但實際上是連埋一齊，只係咁岩不同段

兩張Total $ 2100
只求賺下信用卡積分
屯門交收 可以一齊去屯門大會堂拎飛
有意請聯絡

你個 14 本身唔係黃色，可能主辦放埋出來

Push

同我買啦
contact係上面

比個巴打價你
我志在刷信用卡分
contact左我先

收到了！Thanks anyway

收30號二連 480/680 tg:

尾場$680 x 2
有興趣就tg啦

又放返d 980出黎 不過係20行
大家可以撞下

呼籲 原價放飛

賣蕭敬騰 香港演唱會 2019

演出日期: 2019年8月30日
980蚊連位兩張
43段，8行，84位
44段，8行，96位
數字上睇落不是連位但實際上是連埋一齊，只係咁岩不同段

兩張Total $ 2000
只求賺下信用卡積分
屯門/荔枝角交收 可以一齊去屯門大會堂拎飛
有意請聯絡

收 31/8 3張$980 連位
有意tg

側過側田喎清

都係攞個氣氛姐
都算前 又知坐咩位 又唔洗等派飛
1000蚊張抵啦

東亞飛用速遞，問野打hotline 電話 28 611 611

有無980正中少少賣

西哈遊記
音樂劇 哈林庾澄慶，蕭敬騰 係高雄有6場，有興趣自己買飛

收980 2 原價+手續費
如果不是天價請pm

收2張連位680/980 8月31號

好想睇TT 較左鬧鐘買
但冇響TT

造型好

收蕭敬騰$680 / $980 兩連位
價格可議

我燒~~
每朝聽都好醒神

放尾場 row1 &row 2單張
非天價 非原價
有意tg

老蕭」蕭敬騰暌違3年到香港開唱，「娛樂先生世界巡演」8月30、31日將在香港紅磡登場，兩場門票今天才開賣就火速完售，主辦單位希望他能多唱一場，只是老蕭卻說：「希望我的每一次登台，都能給大家享受最完整、最美好的狀態。」

不加場

支持原價收飛放飛，光復座位表你我有責

收任何日子 480 2連

炒價勿擾 原價加小小Ok

唔加場

買完朋友唔岩
原價放30/8
$680 x3 非連位
$980 x1

原價放中間藍段內場
8月30日 aa行 單張

原價收連位 x2
無指定價位同日子
Tg btchk2019

唔知蕭咩想法即係佢唱三場就開始跌watt

求980 尾場 2連

各位內部人仕 蕭 d 飛炒唔起，快放d飛返出黎

唱唔到3場架 講真

佢小巨蛋開唔開到3場?

小巨蛋都係2場..其實睇佢個歌List..開2場真係差唔多
第2場把聲都已經得7-8成

買左尾場

尾場唔係應該唱得好啲咩

出返去啦上面個垃圾

條狗繩甩左?入黎吠乜鳩

金曲歌王比人話垃圾

頭場剩 單位 980，其他 Full

鍾意王妃 2.0 多d ，可以 跟唱Oh )))

身邊那個座位!

自己充滿娛樂，也想法子令歌迷開心，他常常在各地開演唱會，場數不用太多，不想這樣賺錢：「我的夢想演唱會就是開兩場，一天是Lion（自組的搖滾樂隊）、一天自己，不要賺這些錢，大家開心就好，我兩場也夠，你想看Lion就看Lion，你想看蕭敬騰就看蕭敬騰。」

咁都俾佢唸到 ，
1場Lion 1 場 蕭敬騰，
聽1場蕭唔多夠，連唱3日又唔得

香港好少人討論老蕭 好似係
就算係講佢 都係講下唱功 笑下佢怕醜仔就算

開頭以為連登冇人追佢追得好貼
(因為見親佢啲fans 好似好多都係中女)
好彩呢個post搵到知音人 有人陪下 傾下

btw, 超想Lion開concert!

如果lion係深圳開就好

Lion 開户外 然後落雨

唔係好明點解深圳開就好 戶外?

鍾意 Rock band 户外

推一推
各位巴絲請出價

香港都無人識
Lion就算開演唱會都應該係台灣/大陸啦
所以真係開 有深圳場都算好啦

收1張$480 最好30/8

都係 香港真係冇人識
同埋個場又會影響觀眾mood

之前去高雄睇娛樂先生
真係成場high爆
果陣坐前排 直頭衝埋去台邊摸佢
佢又high 觀眾又high

見到紅館真係得啖笑 要坐定定乖乖地睇
仲有訓導主任(保安)射來射去

最好落啲雨 好feel到爆

佢不嬲都唔鍾意加場

所以咁多次都係2場

T 台有優點wor 近人，紅館照企 ，睇蕭敬騰係企，慢歌先坐，

蕭哥話1場 lion 1場 蕭敬騰，你點睇

放一張30/8 980
原價 有意留tg

要跳埋起身 爽

分享下 有次香港場坐地下，衝左去台前企一陣，同真人好近視覺效果 ，保安趕~ 返埋位，返埋位

香港九展細場得唔得，真係想係香港睇 Lion

有冇方法可以推到佢地來hk
好鐘意力Q

感受到你好high

好彩買到兩張980831場 諗起就爽皮

30號 56段第4行同 31號 43段第3行點簡好

我又冇咩所謂呀有個理由去睇晒2場

30! 43好似好側

43 係咪路口位先，路口就有機衝去握手

不解釋 必買980

幫你推下

唔識睇

如果佢想咁開 就開迪士尼啦

想問下有冇人買咗未收到email確認？係咪正常

東亞? 公開發售?

公售呀

公售有email 啊！你自取定寄飛

自取，我打去問下

迪士尼點散飛

開少d位囉 20000應該都賣得晒

原價放
31號 46段26行兩連

限九龍塘交收

2場 售罄

買多咗兩連 31號 $680
放原價加手續費$688
有意TG

遲下我就係現場聽正呀

好鬼嘈

笑死

蕭敬騰預告香港站演唱會大騷廣東話 「雨神」提提你要點起立？

放30號 980一張 原價
意留tg

想問下有無人放二連?
咩價位都得

聽下歌
如果時間剩一秒 CoCo 李玟，蕭敬騰

原價收連位 x2
無指定價位同日子
Tg btchk2019

唔該講好左賣就賣，會有變數的咪找我，謝謝

收480OR680 3連

重金屬撕裂唱腔

羞羞的鐵拳

唔好意思，想問下原價幾多同賣左未？

收31/8 $980飛 兩連

大家堅持原價收飛

香港有事，唔得閒更新，，

收飛

收31號飛

收2-3張門票，任何場次及位置皆可

收2連任何價錢任何時間

咁多人收飛

蕭敬騰 講廣東話

你唔係淆底呀
香港人

收二連可前後不限日子
Tg btttt11

仲有冇人放飛啊？

8月30號 4張680單丁位
原價＋手續費＝688放

放尾場 row1 &row 2單張
原價 加100蚊
有意tg

SOLD

想問東亞預計既巴打收到飛未?

預訂*

收任何時間2連480 希望接近原價

收兩連飛，不限場次/位置
想原價+手續費收飛

收二連
原價+手續+車馬
tg:krags

求 蕭敬騰 31號 980 2連位

求 蕭敬騰飛兩張連位
邊場都可以

放 蕭敬騰30號飛 680 2連 同埋 980 2連
原價+手續+車馬

得番980 30號

放 蕭敬騰31號 最後2張480正面台連位

原價收 980 兩張連位

未，上次都係三星期前先收到

Thanks 第一次訂 有啲緊張

放8月30 980飛2連 46段前排第3行
非原價 有興趣留tg

收980 2連

放 蕭敬騰30號 480正面台4連位

求飛 31號980 2連

求飛 30/31號980 2連

請問經東亞優先訂飛，有無人已經收到飛！？

原價收 980 兩張連位
（另付車馬費合其$100）

30號場 $680 4連

收兩連/三連 任何場任何位

求 31號 980/680 單丁

因買左1蚊飛機票睇唔到

放 30/8 680 2連
有意tg：

放
30/8
優先購票 680二連
未知位置

原價加手續費

收 蕭敬騰

8.31 480 3 連位

收2連 8月30-31

原價+手續+車馬

放30/8最後2張正面台480連位

Sold

收 2連 480 可加車馬費

放一張 680 31/8

放8月31號 980兩張 有意留tg

原價放31號 26行兩連
只限馬鞍山交收
tg ww1014

原價放一張 30號 $980 靚位 有意留TG

有意
TG : datiff

原價收 $680兩連 加車馬

仲未收到飛,東亞訂

放雙連480 31/8 有意留tg

收31/8 $980 兩連

求 蕭敬騰 980 30號 2連位

放8月31 星期六 680
62段23行 2連
原價+小量手續費
有意pm
現票面交

原價放單張31號680 22行 算正面

放31號 , 21行2連/4連
680第一行

有意tg

放31號 雙連 正面
綠區 25行 680飛

放 30/8 29行 $680
原價放+手續費

tg: @erhu2018

1張!!!

放8月31 星期六 東亞優先飛680
62段23行 2連
原價+小量手續費
有意tg
現票面交

放8月30日
$980飛
第5行
2連
如無睇錯應是超正中飛

收任何一場
$980位 四連

放頭場 680飛 30行 2連
有意留tg

收任何一日480x2
有意tg

放頭場980第6行雙連
有意tg

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

另放8月31號 680 1張

680*2張

蕭敬騰 2019 香港場
放8月30日$980飛
第5行2連
正面面向舞台
極靚位

收任何一日 480/680 2連

放尾場680 4連 原價加少量手續費

31號有680
tg:cwingalex

收任何一日480 2連 原價+手續費

放8月30號980第6行雙連
8月31號680雙連
有意tg

放 31/8
$680 單張 原價+手續費

680雙連靚位

收任何2連

放 8月31 980二連靚位
有意tg

收
8月30日 680/480二連
或者
8月31日 480一張

收 30/8 680 兩連

放30/8 680 1張 原價+手續費

tg: erhu2018

放8月30號980第6行雙連
8月31號680雙連靠前正面望台
有意tg

代放30/8，2連$680票，有意tg pm詳情，價可議的！

推

放8月30日
$980飛
第5行
2連
超正中飛對正舞台

有無討論針對場show而唔係買賣飛

放31/8 680x2

臨開show 係咁
香港 有事 無乜心機討論

呢條友係護旗奶共手！

?
你搞錯
佢台灣歌手

台灣團購係咪比香港人呃左

官方歌友會團購 香港區收款人 收左錢消失了

原價放31號57段22行一張
呢兩個月香港病左，weekend唔想去睇

仲有無？

有啊

仲有2 張 要錢唔要飛

咁撚仆街

放星期五30/8 680 二連 中間靚位 原價

有冇其他場歌單溫下書

呃左幾多

17萬幾

放31號 680 2連/4連

21行 少量手續費

唉…蒙羞

唔知其他人想唔想睇歌單

放4張31/8 680

收30/8 兩連位 $680 25行以下
最好對正面行 接受少量手續費

放31/8 980 四連

其他人都係放飛
我比較擔心佢唔黎多啲

放4連 HKD 680 8月30號場
Tg: angus_l95

原價放一張 HKD 480 8月30號場
tg: tinmiechunggong

炒唔起？

原價放一張31/8 680
@tkllll

巴打，仲有冇呀？

我有

原價加手續加車馬放2張980 (30/8)

我都想要歌單
但好似唔同地方 d歌可以好唔同

原價2連$980（8月30日），不用手續費。

純金打造
怎麼說我不愛你
你會在哪呢
皮囊
王子的新衣
只能想念你
好想對你說
会痛的石頭
請記住我
你
全是愛
新不了情
讓我為你唱情歌
王妃2.0
狂想曲
這首歌

王妃
原諒我
疼愛
阿飛的小蝴蝶

想問下有無人同我一樣
最鍾意係複製人

最鍾意 小蝴蝶 ，因為跟到唱

呢首都係好那正

不過算了
多年前聽過佢concert
佢現場應該唱乜都好聽

喜歡 聽 現場
去 蕭敬騰 演唱會

你是我的小阿飛

未係最鍾意既 但都想佢唱 高音果個位cls
想聽佢唱愛過了頭live lol

有騙案？

750@1 24行

樓上個rundown真唔真

好似悶左少少

都係咁上下， 改1，2 首掛

放30號 4連 HKD 680飛
Tg

好似好短香港嘅演唱會黎講

收兩連 tg. justforfunb

收兩連位

我都覺

巴打睇黎你都係小隊長fans

今年飛左2次去台灣睇佢 11月係香港再睇

我剩係去左4月果次
好想再睇
就算黎香港開都無果個台走黎走去

就算有走黎走去都冇得好似台灣咁勁近睇
一定勁快俾人趕返埋位

台灣睇演唱會真係勁正

放8月31日
$980飛
第13行
2連
中間

收30號 680/980 一張
tg : gino8964

又係垃圾東亞

原價加手續加車馬放2張980 (30/8) 第6行

原價收
31/8 980 連位

放2張980 (31/8) 第5行 連位
原價+手續費

原價放31號680四連
有意tg:

放2張980 (31/8) 第5行 連位
原價+手續費($8)

星期五30/8 680 二連 偏中間位 原價放

放2張 31/8 $680

2008年fans
今次無咩意慾睇...

如果獅子就想睇

聽最新蕭析好撚過啦

好呀 ，不過唔知香港有無份

原價放31號 $980
blue section 56 row 5
TG : @gino8964

琴晚搵到自己隻王妃親筆簽名碟 , 果時大埔簽, 搞搞下原來都10年

哇 ！ 第一隻碟 ，大埔 簽

831 民陣 831 民陣 831 民陣

第二黎架
果時佢感冒, 無得揸手

831要遊行不了

原價放 31/8 連位 5行 $980x2 $

我都好中意老蕭 但可唔可以為左831放棄一次演唱會

放尾場31號 680
21行 2連/4連

tg:

2張31號 29行 想換30號

放8月31日
$980
Section 55
第13行
2連
中間

放31號 480 2連 原價放

原價放680 31/8 一張

原價放兩張30號 980

2連

放尾場680 2連 row 24 低過原價

睇830

放售30號680 4連位 原價一蚊都唔加 希望比想睇既真fans
TG: real_hkers

原價放蕭敬騰
30/8
980$
第八行
原價

Tg Kirkland

Tg

原價放2張980 (30/8) 第6行
2張680（31/8）

低於原價放980 30/8 兩連

呼籲 睇830 ，香港危急

原價放 31/8

26 行 兩連位

買咗831想換830有事去唔到

有冇30號嘅480/680飛放 單丁獨J睇
Tg: tgahyu

原價放31/8 680二連位

低於原價放30號 680飛 4連

代朋友放最後兩張980 （30/9）每張900蚊
不hold

(30/8)

收8/30 任何價位單丁

Ching仲收唔收831嘅飛

480?

係

話時話 26 個負評 乜事

推 30/8

放2張 31/8 680 2連
價錢可議 可低於原價

放兩張 31/8 680
Tg 傾

有冇480飛單丁？
窮撚想入場支持下

希望唔好唱廣東話歌

唔會啦

幾年前我記得有唱

會唔會有嘉賓呢

放31號 480位 38行 2連 原價放 可議

之前 無，多數無

唔得行去🙏🏻🙏🏻求售

(特價$550一張) 蕭敬騰《娛樂先生》世界巡迴
2019年8月31日星期六65段28行 $680 x2

Tg

放今晚 紅區 44段29行 680一張 $400
臨時有fd 黎唔到

放聽晚 第6行
家人生日唔記得買左
蝕放1600兩連
原價2000

Check tg

放聽晚蕭敬騰680 原價

唱左幾句《追 》

怎麽說我不愛你
你
呢2首 唱得超超超 無敵 好

想問幾點完場

今日狀態好好，聽希望佢有朝一日可以開四面台啦

11點

台灣歌手好少

低於原價放31號 680兩連/四連
有意tg

好好聽真係老蕭bb

摸到手仔

我覺得個狀態明顯唔好bor

無你會在哪呢同到不了的地方

咁都唔好咩 好聽到傻

佢既唱功去到狀態唔好都正

聽得好過癮 同佢好用心 唱得好好

最後大家大叫香港人加油

想問係咪準時開？

無記錯 約 8:25 就開始

咁快完場
利申聽日睇

咁好早完

放兩張 31/8 680 比人飛機
Tg

兩張 800蚊放

竟然無唱

我今日先知原來許一嗚入左jam's band做和聲
另一個肖懿航而家又消失左?

肖懿航唱王妃勁好聽
如果無記錯係王妃

佢把聲好正

利申 聽晚睇

今晚好正好好睇
氣氛好好，睇得出佢都好enjoy
另外不得不讚香港人真係好正
成晚一有機會就有人叫光復香港或者香港人加油
散場時由入面行到出面都仲叫緊

PS:有無人有今晚歌單？

放31/8 480位 38行2連

兩張 800蚊放

放今晚2張 680
可議 tg傾

推呀!!!

第28行 兩連

下 冇你會在哪呢？
明明其他地區都唱架喎
唔好呀

利申：今晚睇

放今晚兩張680 正面望台 27行

低於原價平放兩張蕭敬騰31/8 680 2連

1 純金打造
2 怎麼說我不愛你
3 好想對你說
小提琴秀
4 皮囊
5 王子的新衣
6 只能想念你
7 marry me
8 追（一小段）
9 會痛的石頭
個人經歷
10 永無止境的愛+第六感+寂寞還是你
11 新不了情
12 讓我為你唱情歌
打鼓
13 王妃2.0
14 全是愛
感謝+聊天
15 The song
16 你（鋼琴）
介紹團隊
17 王妃
18 海芋戀
19 原諒我
20 疼愛
21 阿飛的小蝴蝶

單丁 兩張都賣呀

有part老蕭講緊野嗰陣有人叫，可能大家都feel到冇禮貌所以冇人應

480一張31/8
有意聯絡tg

唔會唱狂想曲？

好sad

最想聽狂想曲同複製人

巴打我同你一樣！！！！！！

幾like今次演唱會
好free
好似音樂節feel咁

係咪miss左兩首歌？

會痛的石頭同marry me?

咁早完場

諗住尾場會耐好多tim

仲少咗

今晚狀態好好，昨晚無咁好

今場少但rundown同整體咁多年最正

好有愛好溫暖，狀態又幾好

左右隔離前前後後都係大陸人

今場狀態係好好

57段有條女睇新聞定咩 個speaker勁大聲
佢唱緊都仲聽到條女播野

去叫停佢嘛

望過去藍閘好多吉位

算香港最好一次？靚聲到

同意

但marry me好好聽
本身仲想今晚可以無interuption咁聽一次

不了， 次次起 marry me 就有人求婚 ，已經 好多次，唔想睇求婚環節

想聽會痛的石頭

仲要連結左婚都要求
真係吹佢唔漲

頭三首仲以為自己聽緊cd
btw 首寂寞還是你同你聽撚到喊左

今晚D歌有咩唔同

少左兩首 同埋全是愛早左唱

皮囊點？

完美

藍閘 隔離三個同前面兩個都吉位

寂寞還是你 真好好動人 LIVE 有加乘

完全唔知邊個
但好撚大聲呀

今晚唔去有得退飛丫麻
所以賣䓊出寧願吉左佢

而家先知
咁唔算多吉位喎

老蕭今晚好似講左句
近排好多事都令人唔開心
唔知有冇聽錯
但意思係咁上下

係 佢話世界有好多事
叫人唔好冇希望 希望佢啲歌帶黎快樂咁上下

大概，我都無聽真，佢講左一大段
多謝大家入場 。。大家要開心。。。

但佢係向太契仔

屌 我都心諗果個係向老母 咁多人歡呼

原來有人同我同一諗法
佢一講向太果時我諗係咪第二個向太 到佢講向佐既時候我完全冇歡呼冇拍手

我睇到都呆咗 向太有咩好歡呼啊
同埋原來好多人仲係唔知佢地關係

好多人 唔知向太 係咩野人

向太 當佢仔 因為佢個樣似 向太老公

我估佢無明顯政治立場
出道十年無見過佢講
唔肯定

無表明任何野， 經理人唔會俾講任何敏感話題

估唔到關之琳會去睇

純粹關 同向太好熟

yoga正氣d

佢冇講大家都唔好估 始終佢呢行唔講好過講

希望下次唔使等4年